「現場討論」警犬記招live

「現場討論」

推

教你一招應付黑警扮示威者

睇下班狗又up乜癈話

表演吞槍自狗先叫我開電視睇

無資料呀屌 咪問啦

問到佢口啞啞

屌你老母啦，北角荃灣班黑社會睇住佢打人仲想賴落去

哇, 荃灣一定係意見不合嘅市民打鬥啦

係啊係啊休班警員啊 食屎啦

啲人都可能係差佬扮

咁撚樣叫二級燒傷??

口啞啞又點 都係冇撚用。機場見

仆街扮燒傷

不推文

呢位記者

所有記者一齊爆佢

唔撚想睇佢up廢話

出面有記招post, 唔好推咁多狗記招post, 推機場post